我支持取消聆聽及說話卷

因為以前CE都冇聆聽及說話卷。

お前さ、広東語が話せないの？アホ

07打後咪有

你不如支持埋取消政府 因夏朝之前都無

幾多年前嘅CE係冇?
嗱咁講, 以前冇都冇問題, 因為9成人都係用緊廣東話作為自己母語
但而家你去小學附近行一個圈聽下幾多小學雞係講緊蝗語, 如果取消埋中文聆聽同口語只係更方便學校推普教中

就係因為以前無 所以上一代廢d lor

無可否認 而家新果代

叻好多

AL中化夠有
垃圾post 唔好推

俺は日本語しか話せない